大電畢業點拿A牌

EE degree畢業，點拿A牌，我睇EMSD話B牌要做夠5年+degree就拿到，但A牌就無寫話degree個d，是咪一定要去上堂考先拿到，定上完再加一年經驗

hd都直接拎b啦唔洗拎a

拎黎做乜鳩， 都冇撚用嘅

上嚟問唔會有一個有營養嘅答案畀你

點直接法

可以直接去申請b?

有d工好似話要

看更有電牌可以入電制房，人工可以叫高啲

見到話要5年經驗

degree拎c都得啦

你睇清楚啦 拎住HD 加工作經驗都夠直接拎b 唔洗拎A

你拎住大電學位 六年後拎C0都仲得

想問 EE HD未拎到b住
有無得拎a先

我見佢a個要求上d咩課程